點睇香港對卡塔爾2:3冇人care，日本對比利時2:3個個就哭喪咁

估唔到香港咁多日本人

係咩，我 fb 都哭喪咁

私は香港人です！！

世界盃點同， 香港守和大陸都不知幾多人留意

主場2：3個場呀 ma
點會無人處呀

借港足係condom反中國姐

借日本係condom 笑中國啫

?......

香港對中國 個場好多人搬埋電視落社區 另外好多社區中心好多屋邨都勁多人睇波。和左之後個日都勁多人講。

樓主自己無理,覺得大家都無理?

我日本人梗係留意日本

樓主都on撚9

岩牙

連登仔最叻老屈自己人再貶低

一年幾次就當返鄉下

你直頭落場踢

香港得日本人

日本呢場直頭有人講到寧願佢唔好入波， 起碼唔使咁傷心 足球界邊有人會咁講

香港對卡塔爾個場都無得賭，
日本2:0個時應該好多人買日本贏
輸身家喎
唔哭就奇

呢句真

樓主忽然球迷

系

你綠帽星人

忽然狗，等睇榮華屌死你

因為香港已經唔係香港 被入侵了

香港人係殖民地人種,不嬲一係周圍認親認戚,一係就周圍笑9其他國家,
從來唔會落手落腳改善自己社會

大把人講都話無人care

反cup點同

我以前成日入戲院睇的

唔撚驚佢，想約佢隻抽

當時好撚多人care喎？fd,ig都洗哂版
我入場睇都都好隊撚港人入場撐

你無睇就話無人 care

連登多日本人牙

吊你老毛！你係咪好打牙？

嚟緊亞運睇下又幾多人會留意

琴晚大家都係日本人

我真係半個日本人

我地香港人支持日本

做咩？我話知香港日日死人
最撚憎香港
吹。

因為你嗰時去左拜山睇唔到人care囉

現場睇差啲喊左出來

港隊衰過domdom 打出支那即棄
大埔lulu真心撐港隊 好過child登忽撚球迷多多聲

因為3：0個時球證球迷都離場唔睇

因為日本隊就係香港隊

大埔降班後佢貼錢出糧俾球員唔會有人提

香港嗰場無得賭

大埔lulu捐錢 ，child登仔：做戲博上位 臭雞
日本隊掃清潔更衣室，child登仔：日本人高尚唔係做戲 好想下世做日本人

我們都是日本人

卡塔爾同比利時邊有得比
而且呢個係世界盃

無可否認，佢前幾年真係借足球上位做好多乞人憎嘅事

咁日本係咪同你有親

因為香港對嗰隊仲未打過世界盃...

傳說卡塔爾場波放水贏波輸盤...

即係打過世界盃先撐得啦

Up乜柒呀

係，香港同日本都冇得比，日本係你祖國

嗰場大把人講喎

香港人祖國係日本

Россия – любимая наша страна.

Jeg elsker Danmark

你出link
我睇

Gun

呢場有人講，所以嗰場冇人講

入到八強見有機會攞到獎牌咪有人留意囉
到時全城WE ARE HONG KONG 噓噓噓

係啦係啦你最撚支持香港隊啦

小組出局啲人又話香港之恥香港足球係垃圾

唔講咁多，搞次香港對日本咪知香港人撐邊隊囉